呢個香港好陌生 一齊入黎呻下

撞斷人地雙腳既司機咁都仲未被拘捕 加加埋埋之前太多唔公義既事⋯
呢個香港真係好陌生 我做左咁多年港豬 從來都無試過對香港既野咁關注 之前雨革都係因為放催淚彈 我覺得對手無寸鐵既市民用咁既武力太過份先出黎
但依加tg 胡椒 開槍 已經係日常⋯
幾時香港變成咁 定我一直都唔了解呢個香港

呢幾個月都有好多情緒 岩岩又忍唔住喊了 好彩身邊一直有唔同既同路人互相撐住

我想同自己同埋你地講 無論有幾失望 有幾唔開心 你身邊都有好多同路人同你一齊行
你有無野想呻啊？一齊呻

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

無女朋友 利申21歲

想打柒啲深藍親戚
同佢地一齊好辛苦

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

搵返個但有時單身可能都係一個好處 出去發夢都少個人擔心

點揾 讀理科 靚少少都無

我都好想一拳打撚柒佢地尤其是如果係親既親人 更斯加難受 我自己就最好唔同佢地討論呢d敏感話題 因為真係會傷感情
加油啊希望有日佢地真係明 我得閒又滲少少持平既新聞比佢地 佢地聽唔入耳又講d好難聽既野既時候就無視佢地

我都經歷過呢個心情
但麻木左少少之後又會有新既唔公義既事出現 令人好深深不忿 所以心中既火仲keep住期待有日真係煲底除罩相擁
無論做咩角色都好啦 出黎支持已經好好!
我係進化緊既和理非但都勇唔到 就用自己方法盡做啦 課下金

飛 唔好忍

緣份到既時候你就知 你先21歲 咁後生 大把時間啦

多謝你 我會加油

佢咩原因唔中意佢地先？

咪係

教練表示我都無落場

增值下自己先 等時機到既時候就爭取

今日睇到有浮屍真係好想喊
呢個香港好似好冇未來
究竟黎明係咪真係會到
4個月啦
點解仲係未有人救到香港
好灰

唔陌生，一早知個香港沉淪緊

我都由雨傘一直努力到依家

依家見咁多人醒覺反而好欣慰，總算香港唔會在沉默中死亡

移民啦屌

好大壓力 好辛苦

我都唔信日日有浮屍
但再荒謬既野都有唉 好恐怖呢個香港⋯⋯希望係炒車
香港人就係救香港人既人繼續堅持!!!!!!!
撐住啊

發夢發到分埋手
試過都會好自私咁諗
如果冇反送中單嘢
冇六月個次大遊行
之後所有嘢都唔關我事
唔知會否有晴天

其實問題不嬲都存在 不嬲都有，但大家無撕開塊遮羞布; 你林奠今日可以行緊急法，廿年前老蒙董一樣可以行。 更加唔好講功能組別，立會呢啲明顯問題

我都係依加先覺醒既人 唔好失去希望慢慢會有更多人覺醒

大家各就各位各施其職
你無後退到 任何一個位置既人都重要

咁誇張參加多D活動識下人啦 突破下

警察無左
得返維和部隊

移民可以係一條退路 但你唔會想睇住你成長既地方沉淪

同我呻下啦有咩煩惱緊啊？

因政見不同分？
其實你係覺醒既 6月唔出 你之後都會出

有d可能係唔關心港豬⋯
希望大家同我一樣 依加覺醒

國安屌佢老母

你比呢d原因限制左自己所以仲未突破是時候改變了

呢個時勢係好需要有個人互相扶持

大家成長背景唔同 有呢d分別無問題咖 可能你行得比佢地快/慢 但可以繼續向住你進發既方向去做人做自己

發夢現場好多人放閃

三日唔埋又跳樓又浮屍

200萬+1與你同在手足們都撐你
發夢以外既日子約下朋友出街放鬆下啦

我23

日日畀藍絲老母言語暴力 好辛苦

係 但同朋友出都幾好啊有日你都會係煲底放閃

師兄 辛苦了

天有眼 呢d佢地要還

30前都ok啊 增值下自己先啦

而家嘅香港連夜少少翻都覺得好危險又啱啱同男朋友分手 灰到喊

關房門啦 唔好聽佢地廢up 或者敷衍下算 再唔係曲線回

房都冇呀

但身邊個個朋友都開始有啦喎 個下搞到自己都開始有d擔心 同埋諗緊係咪自己有問題

最危險係d popo遠離佢地
分手要狠

插耳機聽歌

人有你有寧缺勿濫啊

無日無之咁畀人監視住 點都唔舒服唉
利申 得中四

有時想搵個人報下平安但係又唔知搵邊個好 睇新聞睇到好唔心好灰 想搵個人攬下都冇

係學校留耐d 同d朋友打下波咁 唔好咁早返屋企

你要努力 第時有能力就可以搬出去/幫屋企換大屋 就可以爭取你既私人空間

頂住

美國連爆幾粒核彈 全世界都CONNECT緊香港 仲順手割埋終國

天時地利 仲需要你 人和

我忍多幾年先得

同屋企人關係好唔好？呻下？或者同朋友一齊出一齊走 大家都安全就好滿足了
或者係度報平安大家一齊報平安

同朋友一齊玩多陣仲好啦 遲下f.5/6就忙 無咁多時間一齊玩咖嘢

一家人何必呢
有日佢地會明!!!

Reddit Twitter 繼續推
加油啊

..說不定你只是一定沒有看到真相

改變的說不定不是香港

是你

做狗又真係好難搞 一定盲撐
你唔係偏激因為聽到佢地扭曲事實實係會好嬲 搵埋fc左既news睇下佢仲有咩講如果佢咁都選擇性接收 咁真係講多曬氣
一齊取暖

f.6 grad入u住hall定住個短期目標先啦

推撚到手軟

香港人 一齊加油

因為政見反面？

如果遇到d人生大事(e.g. touchwood有咩病)就會原諒家人當每日見到佢地係最後一日就會好d

燃亮左心中既火

上唔到前線做戰士 都仲可以做下鍵盤戰士

我都想
但真係唔捨得香港

希望聽日可以見到多啲人戴口罩啦

到個日你就會明 過來人
同埋總有開心既回憶細個既回憶

未試過咁著緊呢個家

日日都堅持戴緊一齊戴

情緒極波動
同上面位巴打一樣睇到浮屍
心好唔舒服好想喊
而家有時放低到香港嘅人又要煩返工嘅嘢
屋企人又好煩 勁蠢又藍到發紫
好孤獨好想攬住一個可以依靠嘅人喊
但冇咁樣嘅人成日都係自己吞返落肚
瞓醒教冇事但又再loop

諗住罷工唔係現階段可以做到嘅野 但口罩都唔敢戴真係唔好講革命兩隻字 唔通一二百萬真係個笑話?

自d自殺事件都唔好唔開心
但要記住 我地如果放棄 死去既手足唔會原諒我地所以要繼續堅持 唔好比任何野/人白白犧牲
有野想呻既就係度呻下手足取暖
同埋如果太多情緒 呻完都仲有 悶悶不樂 就搵下第D野做 出去做d自己中意做既野 放鬆下充完電繼續發夢
撐你

我信會有好結局
但中間真係難挨
要守望相助

日日返工對住幾個偽中立同事好辛苦，每朝踏入公司之前要深呼吸

唔知來龍去脈講唔到太多
但父母真係犯左再多錯你都會原諒佢地既人雖然我無受過你受既野都唔可以咁講 父母也傷人 但總有野你係佢地身上學到你會發覺自己好似佢哋 脫離唔到佢哋會成為你嘅某一面 可以好 都可以唔好希望黎緊大家都會改變 逐漸同步d 或者解決dd之前既結
btw唔好輕生呢度仲有好多手足撐你咖 有咩事搵人幫左手先 認真的

始終香港先係自己屋企有好多回憶喺度 我真係好鐘意呢度 唔想睇住香港沉

我都係罷左兩次咋大家盡做啦 我都明⋯
但口罩真係可以戴比d勇氣 你戴我戴 一傳十十傳百 你戴緊口罩就係鼓勵緊身邊既人都戴 就好似跳閘咁 但戴口罩又唔犯法whynot？
香港空氣污染咁嚴重戴返個口罩又有咩問題呢

緊急 希望有4000和理非幫手

而家每分每秒都考驗緊人性 真係好難挨

612我都好深刻
但應該唔夠721 831既人咁深刻真係可以荒謬到一個想像唔到嘅程度

支持你啊 手足
一齊行落去 堅持堅持

大是大非仲邊有中立 收皮啦 屌佢
希望佢地有日親自感受到popo既服務 到時佢就明

真係

琴日同藍絲嘈到好嬲訓唔著個下may埋眼 諗起細細個既美好回憶 雖然唔係大埔人 但諗起係大埔海濱公園玩 真係好開心
之前無諗過香港呢個地方對我咁重要

總有好既一面既 你自己可能睇唔到自己 但係你嘅朋友會知多啲同佢地傾計了解下佢哋點睇

救救呢個香港撐你

推推推

受害人有無報案？如果無係吹佢唔撚漲㗎！

應承我好唔好

我覺得只係有D野浮左上水面咁解姐

話說我又想到
依家我地見到政府高層同警隊可以有幾腐敗
咁會唔會其實法院都早已經淪陷?

咁每個人都總有d缺失想追求返既 無咩自唔自私 因為呢樣係你想要既野
就好似細個無玩具玩 大個d人會買返玩具玩咁
總有日會搵到既 唔洗擔心

再講多次 文宣係要主動出擊

唔知⋯可能佢都驚比狗告返轉頭其他罪⋯
唔想比呢d仆街逍遙法外 快d天修佢啦

sad到咩都唔想講
唉

同行 不割

頂住
香港的確變左好多
政府所有陰暗面突然浮哂上面
我地信念要強大不變 要堅持抱有希望
堅信黎明無會來到 班仆街係會受到制裁

未感受到法院淪陷但係真係放長雙眼睇
有時荒謬到我自己都唔敢相信

是你變了 是你變了

要d藍絲懷疑人生 加大力度宣傳

唔洗講d咩 靜靜地 我地一齊同行
撐你

堅持多少少 每 日再堅持多少少 好快會見到希望
公道自在人心
信念唔強 但呻下 大家又圍下爐 原來都幾好
互相扶持 一齊同行

睇live都覺得好恐怖 想像唔到係現場有幾徬徨

我相信唔會真係純母子情係一個比較caring既人姐 我身邊都有人係咁 中意照顧人
唔中意照顧你既 又點會捱得耐呢同埋照顧又唔係單向既 遇到既時候你就會知

之前我都仲係左膠 但有福建佬斬人同埋721元朗單野 終於知道市民面對既係黑社會 唔係人我唔再係左膠了
唔敢想像佢地心理創傷有幾多真係好顛 香港真係病左

比d信心自己啦覺得自己唔夠好既咪增值下 唔會害人 人地揀得你 就有佢既原因信自己

仲有d 藍絲 真係估唔到香港有d咁冷血、無良知既人

好唔開心 唔敢相信有咁多不公義出現係香港黑警濫權濫到無法無天睇到真係好嬲好嬲 同時好無助 根本無班黑警黑官辦法 要點做先可以治到呢班死仆街！ ！ ！

想移民,但冇能力

單身 好辛苦

隔一條街 就可以係平行時空
冷血既說話 真係勁仆街 他朝君體也相同

唔係咁計咖 如果係咁既話 咁就係有個ranking做配對啦 係咪先

無力感大家都有
都係盡做 出去發下夢打下文宣戰 盡力有咩做咩行動post係咁推 係咁airdrop
同埋睇下佢地幾時先比天修

返工儲下錢先

收皮啦屌你

利申A0 27歲

好多單身巴絲同行有咩辛苦野同我地呻下

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

雖然人生唔係拍劇個d咁美好 一定會現實d 但又唔洗咁灰心既 總有唔介意既人幫自己爭取下加分 到時可能木門 但唔要家配木門

加油加油 參加下多啲唔同嘅活動發掘自己興趣同識多啲人

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

以我所知警察犯法，因為知法犯法罪加一等，但現在竟然可以輕判。。。。

感情何來make sense
唔好想太多喇
到時比你搵到木門 你就由竹門升級 升得幾多得幾多但最好就盡早開始準備定你木門啦

屌佢 仲要成班用私刊 真係好賤

唉屌
平時我已經夠毒架啦
想搵返個女友都已經好難
依加仲要見到香港咁樣
真係無哂mood
jer都gut唔起

理性係你既一部分都係你處事手法個方法
就理析分析點令自己加分

專心發夢啦 大家都無心機

我已經放棄同佢地「膠流」 道不同不相為謀
btw share 睇下啲靚圖出嚟一齊放鬆下
攝於九龍灣淘大對面連儂牆

有朋友呻真好

宜家先係真香港
以前係幻想出黎香港
香港入面腐爛晒 睇d高官政府就知

真係好無力 荒謬至極既新聞 咁大個仔都未聽過 以為睇電視先可以發生
依家係日日都發生緊 好無肋 原來香港係咁

想快d遏止暴亂
恢復香港正常運作
社會充滿祥和氣氛

以為係自己開post

仆你個街四個月之前仲戇鳩鳩咁樣仆住去睇復仇者聯盟4, 喺連登笑鳩邊個邊個劇透, 但係我真係完全估唔到4個月後嘅今日香港會搞成咁, 而我亦都由一隻港豬成為咗一個醒覺咗嘅香港人

願榮光歸香港
光復香港 時代革命

西灣河連儂牆都好靚
Respect

好彩仲有連登嘅你地可以呻下
煲底下俾我大大力攬下你地

真心，香港比左呢個班子執政，係自回歸以來最錯ge一步

好平心而論講，好中立咁睇， 都唔會係咁樣手段去處理事情

香港係成熟ge國際城市，唔係落後地區，
今次香港損失好多，重建社會係必須，
而唔係咩「重新出發」，
往後要重組有代表市民意見性ge 議會同官員，
我唔敢想象，件事完左，「香港警察」係如何重建聲譽。

林鄭係想要大家賠葬，但其實佢做到幾差，任職完就可以拎住身家退休。而班後生，一旦罪成，斷送原本前途。仲要係有女示威被強姦，男女被殺，昏迷，一世癱，其他後遺症等等。香港社會呢，再唔關佢事，佢相信佢家鄉係英國。

林鄭份人係點，大家心裏有數。而佢班子絕對無能同短視。

一個社會唔可以無警察，而警察係要得到社會所有市民支持先可以執法。 曾偉雄同盧偉聰，放任警察濫權，示威者扑到咁都可以唔死？？死同強姦，寧願揀死，至於有無老強，我只可以答，yes without evidence。所以真係唔想再有女勇武，100個姦1個，都係有老強，不過容易掩飾到。可能佔中個陣已經發生🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️愈諗愈差

「藍絲幫黃絲，黃絲幫藍絲」佢地唔做出面，但落到場自己係會feel到， 有時差佬勸走/放生，但無奈佢有佢固定立場，佢地被人吊都有情緒，但唔係作為摧毀示威者ge理由。兵戎相見，真係唔怪對方，亦都唔好互相博對方有憐憫。

社會仲有一班傻9人有希望，但其實只係自己呃自己，他日逼你用華唯真係米撚喊。

4個月，我都想快d完，但係林鄭不斷造新爐起新火，以為市民就咁會收手，又以為拎到支持。 由第一日唔撤錯判民意，今日想收尾又再錯判民意，緊急法、蒙面法、禁網、老解，今日一日內真係拎哂底牌黎講...

習近平想完，示威者想完，

林鄭唔想完，Trump都唔想完，
有外國勢力，咁一定係林鄭

5 demands, not one less

我唔係帶風撚，有呢個post留cm想呻下，我諗法都未必得巴絲認同，所以悄悄地留cm發泄下，

以前既我係一隻港豬 吾會理政治 覺得吾會關自己事
自從幾年前佔中開始留意多左政治
6月開始香港好似突然變哂咁 好恐怖 好陌生 睇新聞睇到喊 好吾開心 公司又多藍絲 成日都話示威者 我日日都聽佢哋話 真係好辛苦
好想移民 但又無能力
好驚今次香港輸咗會變新疆
究竟呢個世界有無報應 點解黑警做咗咁多傷天害理既事都仲可以無事
好想有人聽我呻呀

俾我識下好冇

陌生已經唔係最近既事

公司環境唔好真係想死
可以既話真係轉工，搵到啱既同事返工都無咁辛苦
變唔變新疆真係好難講
但盡左力就得

btw 唔

我覺得依家香港仲黑暗過大陸

短短返黎香港一年 又要走

唔想掉底手足

自己個區琴晚損失好多前線 仲要四分五裂 真係唔知可以點繼續落去

其實好事黎
唔出呢單野點知邊個牛鬼蛇神
又點知行會同警權咁大

屌你老味日撚日睇班癲狗係度周街拉人
恃住自己有支炮有執法權亂鳩咁黎
唔show 証便衣揸槍乜撚可以犯既規都犯哂，但就日日傾盡所有資源去洗白抹黑老作
狗官冇人性冇智商淨係做錄音機
比人車斷腳就句暴動，謀殺個個就收錢加冇拉
你老母臭閪呢啖氣我到死個日都會哽住係喉嚨
我唔撚知點先可以贏，但我唔想輸

呀！！！！！！！

同歲 巴打我地可以識下

利申 絲

好羨慕港豬
我都想食好訓好日日都開心

又唔想駁佢，越駁就越激烈，唔駁嘅話啲難聽說話就要硬食

好辛苦，冇人明，亦都冇人幫

好靚 其實係連儂牆有d咁靚既圖會吸引到其他人

係度又呻下
有時其實都會自己再消化下先廢事放太多負

真係估唔到咁黑暗

支那香港

雖然唔知依加咁樣堅持爭取可唔可以變返好 但現況我地肯定接受唔到
如果呢個唔係你想要既香港 要繼續努力啊

性格好難改 同埋無話咩先係岩
所以係同某類人相處既時候tune一tune？
同理性既人繼續一齊理性？

當初69 612林鄭肯回應既就唔會去到今日咁
但呢d問題其實只係浮左上面 唔知都還好 知道左就一定要解決
快d成立獨立調查委員會

咩都變曬
我都係今年先登記選擇 真係好羞恥 亡羊補牢
香港人 反抗！

到時塞爆煲底 我要攬曬你地咁多個

我呢d中產係而家呢個制度嘅得益者
自然唔想個社會動盪咁多暴力事件發生
不過後生果班成日都話要攬炒
想將成個香港搞亂先安樂

真 聽到佢地啲說話真喺連飯都食唔落

點解有老婆有女朋友既人反而淨係到做冷氣軍師
連出黎遊行都唔行

我依啲單身狗，連有冇下一代都唔知既人反而要上場幫埋你地手爭取
我都想做隻港豬，靜靜地搵錢然後嘆世界

我地就係班傻9人仲有希望
唔堅持到最後一刻都無人知會點 前路可以黑暗或者光明
但如果走都唔走呢條路 就會後悔
繼續堅持
我都唔知正苦點收科

不知道這輩子還有沒有機會踏進香港

和勇都缺一不可
各司其職

港豬一齊覺醒
係呢度一齊呻啦
有時係度諗公司唔好.好過屋企唔好

攬勇武巴

同佢地理論會嬲到喊

好呀

處於人生低谷, 事業,愛情,家庭全部都有問題...
香港仲要搞成咁, 好灰

掉番轉
男朋友係冷氣軍師，一次都冇同我出過去
好想搵一個會同我一齊發夢既人

我地要繼續18區開花
如果升級到就升級 升唔到就繼續做好自己
香港人 反抗

黎明來臨前最黑暗

真係好撚唔公義
日日挑戰市民既底線愈知愈多黑暗野
屌佢老母
我地次次18區同佢玩

見到D人IG d story仲去玩真係係平行時空

係咁咖.出黎做過野人地唔expect你fg
自己盡量花多d時間pickup得快d
女朋友呢d隨緣啦

唔明點解佢地咁冷血既野都講得出口

單唔單身既都有出既
單身出又有咩好怕wo
同埋我地為自己爭取有日吉到佢肉佢就會明

等你

和武巴絲都攬

力挽狂瀾
加油啊 手足

邀請佢痴下牆

女同女拖手出都還可，男同男出就好似毒撚團咁

點解仲可以去玩我唔明
我試過抽離一兩日
但係無論上咩社交平台都會有文宣、出街又有噴漆同連儂牆
到底點扮睇唔到

就算冇男朋友都要搵D相熟既friend一齊行... 地球很危險

開大個喇叭共享音樂啦仲耳機